如果你嘅餘生只可以聽3隻歌，會係邊3隻？

我先
1. 不來也不去
2. 月球上的人
3. 乾杯

聽見下雨的聲音
妳說他
小幸運

1.火炭麗琪
2.主能夠
3.屌你老母撞到我部電話吧

明年今日
乾杯
地下街

最後晚餐
青衣
Run

Viva la vida
約定
Yellow

珊瑚海
擱淺
安靜

藍雨
有心人
shall we talk

有心人

春秋
春秋
春秋

happy birthday

頭2首好快揀好
尾果首唔知揀shall we talk定等
最後揀左eason

Bohemian Rhapsody
Sweet child o mine
Hey Jude

金剛圈
春秋
小小戀歌

他約我去迪士尼
月光西沉(韓)
粵語殘片

時空
不來也不去
愛後餘生

黃金時代
彌敦道
記得

我有時覺得
有心人
失憶蝴蝶

約定
The real slim shady
尋開心

我的快樂時代
不敵
children song

hotel California
pink Floyd time
Mr Crowley
三首都長d冇咁悶

黑夜中漫舞
地下街
粵語殘片

地下街
剩低2個位遲下先用

命硬
離家出走
屌你老母陳庭佳

青春時計
Maxとき315号
綠色森林運動公園

得返3首都要聽d ballad式流行曲 真係悲哀

生日歌
結婚歌
葬禮歌

未揀好

大開眼界
防不勝防
十面埋伏

一生所愛
黑暗中漫舞
Space Oddity

雷克雅未克
你前來，我過去
不來也不去

識聽 Evils is a point of view

Ching sick ball

成隻碟都好正
但係鐘意成隻碟一次過聽

七百年後
月球上的人
當這地球沒有花

依層當然
成隻碟當故事聽先有意境

近未來
相信
頻率

The scientist
Viva la vida
Fix you

月球上的人（腎仔ver.）
最終幕
最後派對

生日歌
You'll never walk alone
喜氣洋洋

the a team
see tat again
豪宅東

我懷念的
人來人往
三生有幸

despacito
let me love you
i'm the one

三生有幸係Mag Lam 三國果首

jizz in my pants
What What (In the Butt)
wrong hole

I dont wanna miss a thing
Bridge over troubled water
Dance with my father

1. EXO - CALL ME BABY

2. BIGBANG - LOSER

3. BIGBANG - GOOD BOY

no surprises
誰伴我闖蕩
fake plastic trees

葡萄成熟時
晴天
愛你沒差

勁歌金曲1
勁歌金曲2
勁歌金曲3

月球上的人
春秋
告一段落

四季
雞蛋與羔羊
Mamacita

陀飛輪
我的快樂時代
While my guitar gently weeps

愛才 一首就夠了

Take a bow /Madonna
The ghost of you /MLTR
弱水三千

本來想留返一個位放首開心d既歌
但原來最愛 想聽埋下半世既都係d灰歌
咁樣一唔開心應該會灰上灰

Forever young
Wake me up when September ends
唔知

X Japan art of life
周杰倫 藉口
Marilyn Manson coma white

仲有好多呀點揀呀大佬

Happy birthday

白玫瑰
Duality
慢慢

Children song
好好
九號球

消化不良
愛比死更冷
推銷員之死

NIPPON
神樣、佛樣
熱愛發覺中

Scientist
Amie
Starting over

人來人往
妳太善良
葡萄成熟時

愛比死更冷
Children song
今生不回家

春秋
有心人
時光機

Гимн Советского Союза
Das Deutschlandlied
La Marseillaise

Viva La Vida
In My Place
Fix You

Heal the world
The real slim shady
Lana del rey - ride

仲想要杰倫同Coldplay

同好

但我之後skip 左尼姑果d 除左清靜

夜空中最亮的星
photograph
I took a pill in Ibiza 原版

當你
當你
當你

火炭麗琪
水原希子

Don't stop me now
I was born to love you
Won't fall apart

1.sugar baby
2.嗶嗶嗶
3.食軟雪糕

冇人聽椎名林檎

1.Speed of Sound Aly Fila
2.You Belong to me Bobina
3.Champions Astronaut

Vinushka
Macabre
Art of life

聾人先會聽韓狗d歌

分手的情書
這首歌的名字是秘密
七夕

Nazi -Lore Lore Lore
Wehrmacht - Panzerlied
Kaleo - Way down we go

咁又唔好咁mean...每個人都自由 尊重音樂 尊重自己

玉蝴蝶
有借有還
小幸運

粒粒皆辛苦
重新找到你
24

無盡
8
Yellow

小天使
大開眼界
愛後餘生

絲打講得好

one more light
good goodbye
in the end

生日歌
YUI Good bye days
YUI Tokyo

黑暗中漫舞
以父之名
我甚麼都沒有

Halfway right
Sorry for now
Nobody can save me

春秋
暗湧
垃圾

Viva la vida
Rap god
Californication

Vanilla twilight
Sunday morning
Yellow

6

情歌王1
情歌王2
情歌王3

因有期待 當初鏡中花全盛開水裏月確實存在
啲歌詞好靚 正到仆街

有心人
原來這裹沒有你
新西蘭國歌

Creep
沙龍
我們一起離開吧

懷念
約定
明知故犯

echoes
comfortably numb
high hopes

認真問 係咪冷門先叫好歌

有心人
Tears
怪你過份美麗

十二隻恐龍去野餐
蒙羅莉莎小雞雞
聽多首加加減減 減減加加可以直接往生

我不能忘記你
南山南
失之城

1.Dream capture
2. Little motel
3.失戀太少

粵語殘片
粵語殘片
粵語殘片

1. let it be-謝和弦
2. Love yourself-jb
3.你是誰你是誰你是誰-mp

Mr chu
Luv
Like a dream

你還要我怎樣
明年今日
The man who can't be moved

one more light
leave out all the rest
lost in the echo

Art of life
Fuel
劈友街

Burn the witch
Bizarre love triangle
幻の命

最後晚餐
七里香
如果我變成回憶

不許你注定一人
軌跡
心眼

晴天
倒帶
分裂

有心人
Man in the mirror
The scientist

白玫瑰
你給我聽好
比我幸福

春秋
月球上的人
預言書/笑忘書

有啲難揀但應該主要都係軒仔嘅歌

笑忘書
披星戴月
酷愛2014 live in passion

有心人
對酒當歌
心跳呼吸正常

其實3首都係2014live in passion

時代曲
沙龍
六月飛霜

斷了的弦
髮如雪
夜的第七章

be as you are, not that simp

第一首一定係

勁歌金曲
情歌王

修煉愛情
以後別做朋友
說了再見

the scientists
In my place
Viva la Vida

echoes
stairway to heaven
Bohemian Rhapsody

1. Touch @ 古巨基
2. Let me Die @ Chef 謝
3. 七里香 @Jay

地下街
陽光燦爛的日子
目黑

勁歌金曲
超合金曲
十分十二吋

乾坤一開

皆大歡喜
皆大歡笑
家燕媽媽

1. Stand Up for Singapore
2. We are Singapore
3. One People, One Nation, One Singapore

月球上的人
修煉愛情
殘酷月光

閉目入神
天意
領會

Beach House - Space Song
林一峰 - 重回布拉格
Andy Shauf - Quite Like You

我都想講
心水清

1.夠鐘
2.傻小子
3.我不要被你記住

最長的電影
後來的我們
如果你變成一首歌

1. x japan - without you
2. x japan - art of life
3. YUI - Good-bye Days

暫時諗到一首

得一首果啲人冇聽過音樂

發生咩事

南山南
shall we talk
別了瘋子

屌你老母撞到我部電話吧

南山南

Jay Chou 一路向北
TSFH Star Sky
X JAPAN Art of Life

1.Navillera
2.Rough
3.Life is a party

勁歌金曲1/2/3

Unholy confessions
Enter sandman
November rain

星語心願 (泳兒)
絕
月亮之上

最長的電影
可惜沒如果
如果我們不曾相遇

情歌王
一場遊戲一場夢
誰明浪子心

點解有第一首嘅人 我都好鐘意第一首

明年今日
Shall we talk
單車

1.他約我去迪士尼
2.時間靜止器
3.笑忘書

Yellow
In My Place
The Scientist

Bohemian Rhapsody
絕／垃圾／好心分手／失樂園 張敬軒medley
過客

BigBang - Bang Bang Bang
EXO - Growl
Twice - TT

K歌之王
我的快樂時代
最後派對

一絲不掛
阿牛
不如不見

TT
Knock Knock
Someone Like me

如風
季候風
演員

1.挪威的森林
2.愛不起
3.故事的角色

Never gonna give you up
Shooting stars
Sandstorm

Xjapan kurenai
周杰倫 一路向北
Space oddity
頹廢歌真係我至愛

Bohemian Rhapsody - Queen

Hallelujah - Jeff Buckley

La vie en rose - Edith Piaf

dear june三部曲

明年今日
囍帖街
一

Fantasy Tales
雪花抄
繼續向前

落花流水
人來人往
粵語殘片

地下街
有時
兩面

説謊
淘汰
紳士

Never gonna give you up

如這麼愛她
重逢
幼稚完

可否抱緊我

搵到好多周國國民

今期流行，流行椎名林檎

張國榮-我
-夢到內河
-追
睇黎我人生都幾灰

Everglow
Stop and stare
Payphone

1.vice city
2.lets pretend we're numb
3.kill me
全部都係XXXTENTACION

Coldplay

You're beautiful
Hey Jude
Heal the world

陰天假期
是什麼讓我遇見這樣的你
癡心絕對

星塵 周國賢
太陽 陳綺貞
Everything is sound - Jason Marz

貝9

demons
radioactive
space bound

6首得唔得?
3首中文&3首英文

何晶晶 - 重生
劉雅麗&蔡惠玲 - 我們都錯了
張國榮 - 我

Coldplay - Everglow
Adele - Chasing Pavements
Michael Buble - Save The Last Dance For Me

all in 周圍腎 <3.
有時
GO WITH THE FLOW.
失散時光 （We Fight Like Kids Live 20150904 ver.)

有心人
Children song
月球上的人

未了
黃金時代
2012

Faded
演員
Reality

Fix You
Let Her Go
Yellow

玻璃之情
desperado
I don't want to miss a thing

YNWA
Imagine
有心人

Desperado

彳亍
星塵
消化不良

都是夜歸人
別怕我傷心
微風細雨（王菲）

Daler Mehndi - Tunak Tunak Tun

同巴打你一樣

你啊你啊
好嗎好嗎
晚安晚安

人非草木
不來也不去
金剛圈

都唔少人揀art of life

月球上的人

分裂
月球上的人
無盡

迷魂記
吃鯨魚的人
下次愛你

Forever young 識貨

約定
紅豆
Eyes on me

大悲咒
往生咒
Happy Birthday to Me

Departures

All Alone With You

現状ディストラクション

雪之華
不來也不去

1 顛倒夢想
2 你前來 我過去
3 you'll never walk alone

七百年後
Last Dance
永遠等待

失散時光個version

Bohemian Rhapsody

離開拉斯維加斯
反擊的愛人
錯過你

adventure of a lifetime

rap god
起馬聽到死果日都唔會背得晒d歌詞，有新鮮感

勁歌金曲
勁歌金曲2
勁歌金曲3

直上
告白氣球
醜八怪

金剛圈

笑忘書 軒神
決戰前夕 秋官
終於好天氣 rubberband&charmaine fong

Eason死亡三重奏:

活著多好
最後派對
完

迷失藝術
末日
愛近在眼前

welcome to the black parade - my chemical romance
nothing's gonna hurt you baby - cigarettes after sex
shots - imgaine dragons

不如不見 - Eason
怎樣 - 戴佩妮
Chelsea Hotel No 2 - Lana Del Rey

forever love
i wont fall apart
running in the 80s

好熱血

人來人往 我甚麼都沒有 粵語殘片

愛後餘生
最長的電影
生日歌

I LOVE LOVE YOU JSRF version
Jet Set Radio Future Sound Tracks

Clock Strike
ONE OK ROCK 人生x僕=

完 - 陳奕迅

qbear之歌
victimized - linkin park
已婚男人 - my little airport

夢生醉死
夢到內河
Gravity

1.五月天-如煙
2.Eason -最冷一天
3. Ground control to major Tom

3.space oddity 先啱

You're beautiful - James blunt
一首重播3次

I don't want to miss a thing
Comfortably numb
Bohemian rhapsody

依首真係一定要揀，聽咁多年都間唔中有聽

麥浚龍是但三首

毛不易 消愁
鄭中基 我代你哭
兩首先

重新找到你
明天無咁早
寂寞是最無敵

意外 薛之謙
東風破 姐撚
夕陽無限好 單丸

呢三首歌聽完會覺得而家即刻死都無憾

KPOP1
KPOP2
KPOP3

家明
今生不回家
月球上的人

Semi-charmed life
Give it up <--呢首就一定會揀
Father and son

K歌之王
薄情歌
青春常駐（Concert版）

晚安晚安
好嗎好嗎
你啊你啊

勁歌金曲
情歌王
Let it be

本來想寫丸之內的虐待狂

moumoon - Sunshine Girl
moumoon - cocoon
moumoon - 天国に一番遠い場所

不來也不去
綿綿
不如不見

失禮D講句

揀勁歌金曲個D人真係弱撚智

識貨

都好呀，仲有隻本能，二時間的假期

消化不良
雷克雅未克
粵語殘片

小星星
有隻雀仔跌落水
我是個茶壺

英國國歌

1. 義勇軍進行曲
2. 龍的傳人
3. 北京北角